丟那星，頭先12:55畀班飛車撚嘈醒，點捉鳩晒佢地

家住紅磡，啱啱12點55分，畀班飛車撚嘈醒
已經唔係第一次
除咗祝福佢哋撞車死，仲有咩方法可以捉鳩佢地？
又無得指意啲狗

一大班響喉前七
好撚自私

講真有晒地點時間
實有車cam影到

你報狗話佢地掛住光復香港旗飛車
即刻幾個區嘅狗過黎圍

有無高手起到底

我都聽到... 晚晚都嚇親...

見到有狗車之後經過
但龜速
即係幫唔到手
幾時可以見報
每次都想班飛車撚有報應

窗外聽到有小朋友嚇醒咗喺度喊
好慘

次次聽到都嚇撚到鳩縮

千祈唔好係馬路倒油或者放釘
好危險

你頭先喺黃大仙都聽到？

我頭先個腦海都係咁諗

好想好想放釘
但邊夠佢哋快

南區都有! 屌那媽

其實可以點做 可唔可以告鳩佢改車
樓下成日零晨3-4點有條mk仔開住部van仔改到條喉轟轟轟聲 仲要專登俾油轟轟轟 好撚7又嘈

累埋其他人

成班撚樣，夠薑就日光日白出嚟飛
夜媽媽無膽匪類做老鼠擾人清夢

有廿幾三十架，架架都唔理紅燈照去
車聚飛車都安全啲啦DLLM

我都聽到

我尊重有人對轟轟聲有情意結
但我仇恨夜晚轟轟聲嘅自私撚
因為一啲都唔型
仲會畀好多人咀咒

一定會有報應

所以其實有一條飛車路線
如果知道佢哋終點
一定要放釘嚴懲

區議員黃定藍

我個區個區議員每個禮拜會放蛇

攞部單反腳架落去影佢地車牌

跟住日日約新界南交通部投訴到佢地發驗車紙為止

而家清靜曬

佢下屆連撚硬任

佢地飛得既都唔理後果啦，掛個假牌繼續飛，有相機都唔使收

好似有道理
但今晚呢班係無定時
只係感覺每次放假前夕就會出嚟癲

畀負皮我嘅係咪飛車撚